外圍急電

FC江原+0.25

Easy

外圍再急電
愛斯賓奴+0.25

出2場，2場都對家紅牌
有料到

easy

仲有冇

未知
有既話再出

外圍又再急電
尚洲尚武 0

走盤

外圍再三急電
索察對家 +0.75

❌

買到=賺到